除了「混元霹靂手成昆，奔雷手文泰來」仲有咩外號好型？

揸波龍爪手韋小寶

東南西北中
二代都好型

東淫西賤南咸北濕

兒登搜尋> 仲有咩外號好型

托塔天王李靖

布袋和尚說不得

天天向上天上野

戚家隻狗喪彪

金面佛苗人鳳

柒碌成龍成碌柒

吸血鬼獵人林肯

前特首梁振英

野豬獵手梁振英

F.1最壞女仔係我同凱婷

雪山飛狐胡斐

神探伽俐略湯川學教授

不落皇旗巨筋進

一哭二鬧三上悠亞

南拳北腿孫中山
醉拳甘迺迪

佐敦軒達臣

1Q清袋鬼見愁左手敦

刀槍不入一僧侶

鐵拳無敵孫中山

六親不認阮兆祥

一理通馬國明

鐵拳無敵孫中山
醉拳甘迺迪
落櫻神斧華盛頓
混世魔王毛澤東
軍道殺拳周恩來
穿林北腿蔣中正

玉樹臨風既整蠱專家

事頭婆
Elizabeth the Second, by the Grace of God of the United Kingdom of Great Britain and Northern Ireland and of Her other Realms and Territories Queen, Head of the Commonwealth, Defender of the Faith

吉列豬扒午志勇

謝天謝地謝天華

天水圍美斯

韋拿踢法似我陳七

忍刀五人眾

醉拳甘奶敵

金

羅莽。羅莽

佛山 黃飛鴻

我叫山雞，雞巴個雞

左手刀皇

穆罕默德陳浩蝻

居然冇 鐵掌水上飄

屌你老母喬寶寶

因管理不善在全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空

天水圍墜天地獄獸

萬里獨行田伯光

肥河鳩噏甲天下

單刀橫傳歐偉倫
底線傳底李健和